今早同老豆傾今年英超好勁 5隊入16強

我
我老豆
佢同我講 得番4隊啦

最後比盡三隊

車路士出左局
鏝獌利熱入左8強

我睇得番2隊

師兄邊個時空

30世紀？

請問個 有咩用

佢開心到中左風